SNDL

跟?

呢隻廢到 除左6號個日爆升之後冇郁過

gogogo

SNDL 跟

佢係咁增發，點跟?

你覺得gme係300呢個價咩? 推就有啦
可能盤後就入唔到 好似gme咁
蝕極有個普 贏就xxx%

GUN

SNDL個價咁低 點解唔少少地玩下?

跟左1000股，放係到睇下有咩結果

跟咗3500 0.59入

應該好快到佢，nakd同ctrm發緊力

發生咩事 升咁多？

GME細細佬SNDL岩岩出世 仲唔入聽日就變成人

唔撚係瓜 沽空又>100%?

好似98%

勁

sofi唔俾人入係發生咩事

因為個空頭要爆炸啦 用陰招

17:00 all in

入咗
推爆佢

推爆

分散去gme d錢

all in SH